# ООП в Java

* Интерфейсы - описывают поведение без реализации. Другие классы не должны
беспокоиться о том, как реализован тот или иной тип, главное - чтобы было поведение.

* Абстрактные классы - повзоляют описать состояние и частичное поведение для того,
чтобы другие классы могли что-то реализовать "под себя".